連小學生都知：從古到今哪朝哪代滅亡前不發生疫情，這就是共產黨滅亡前的徵兆！

今天在緬街上碰到幾年前認識的一位阿姨，她跟我說：小張呀，我昨天跟我兒子打電話告訴他們要注意防護疫情，我兒子的第一句話就說：媽媽從古到今哪朝哪代滅亡前不發生疫情，這就是共產黨滅亡前的徵兆！
讓我一下子想起郭文貴先生從爆料開始就說：共產黨最多再稱三年，看樣中共真安文貴先生說的去做了！

郭文貴上年話2020中共唔收皮 佢表演會跳樓等睇走數

小張

冰冰片都未找
當連登仔找j數 走數post咪算囉

但古時同現代又的確好難相比
因為現代有"科技"呢樣o野

政權用現今科技去維穩
亦壟斷了技術

現代人反呢個權政, 難度高過古代人反抗皇朝